[唔玩就蝕底]#鄭宇澄 勞嘉怡 龔嘉欣 菊梓喬 陳華鑫 蘇麗珊 18-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

勞嘉怡 : 陳華鑫
林穎彤 : 胡琳
何雁詩 : 車泳希
何依婷 : 鄺潔楹
菊梓喬 : 龔嘉欣
駱文捷 : 林凱恩
衛詩雅 : 鄭宇澄
林映蔚 : 周慧敏
蘇麗珊 : 何超蓮

乙組第三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-9-9 12:30am-10:30pm

(16)勞嘉怡vs陳華鑫(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:32am-10:32pm

(4)林穎彤vs胡琳(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:34am-10:34pm

(17)何雁詩vs車泳希(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:36am-10:36pm

(3)何依婷vs鄺潔楹(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:38am-10:38pm

(10)菊梓喬vs龔嘉欣(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:40am-10:40pm

(13)駱文捷vs林凱恩(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:42am-10:42pm

(1)衛詩雅vs鄭宇澄(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:44am-10:44pm

(11)林映蔚vs周慧敏(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:46am-10:46pm

(18)蘇麗珊vs何超蓮(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

5.

2018-9-16

鄺潔楹 : 何雁詩
鄭宇澄 : 何依婷
林凱恩 : 林穎彤
龔嘉欣 : 衛詩雅
陳華鑫 : 林映蔚
胡琳 : 駱文捷
何超蓮 : 勞嘉怡
車泳希 : 蘇麗珊
周慧敏 : 菊梓喬

6.

2018-9-23

林穎彤 : 何超蓮
衛詩雅 : 周慧敏
何雁詩 : 鄭宇澄
勞嘉怡 : 鄺潔楹
菊梓喬 : 車泳希
駱文捷 : 陳華鑫
林映蔚 : 胡琳
蘇麗珊 : 林凱恩
何依婷 : 龔嘉欣

7.

2018-9-30

陳華鑫 : 衛詩雅
鄭宇澄 : 車泳希
林穎彤 : 蘇麗珊
胡琳 : 何依婷
何超蓮 : 駱文捷
鄺潔楹 : 菊梓喬
林凱恩 : 勞嘉怡
龔嘉欣 : 林映蔚
周慧敏 : 何雁詩

8.

2018-10-7

駱文捷 : 林穎彤
衛詩雅 : 鄺潔楹
林映蔚 : 林凱恩
勞嘉怡 : 胡琳
蘇麗珊 : 陳華鑫
車泳希 : 周慧敏
何雁詩 : 龔嘉欣
何依婷 : 何超蓮
菊梓喬 : 鄭宇澄

9.

2018-10-21

林凱恩 : 何依婷
陳華鑫 : 菊梓喬
駱文捷 : 蘇麗珊
林穎彤 : 勞嘉怡
胡琳 : 何雁詩
何超蓮 : 衛詩雅
鄺潔楹 : 林映蔚
龔嘉欣 : 車泳希
周慧敏 : 鄭宇澄

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

#5好難決擇

選民已有答案

鄺b

其實唔覺得衛詩雅有咩咁正，一早知呢度好多英皇打手進駐，但奉勸你地一句凡事唔好做得太盡，盡得濟就肉酸架啦，專心返湯怡好過啦

食晒屎

#4 5 6 輸晒
5尤其難投

有何依婷反而無伍樂怡反而我係奇怪
提名和議果陣無乜人buy kelly,奇怪